人中之龍0算唔算最好玩既jrpg?

依家玩到一半到，主線吸引，支線有趣，小遊戲有新鮮感，重點係有得打咸濕電話 有邊隻jrpg可以匹敵

莎木

要講最神jrpg 人中差咁啲

Chrono Trigger

JRPG 最好玩一定係呢隻... 不過玩左之後, 玩其他 JRPG 就會覺得冇咁好玩.......

呢隻故事, 人設, 音樂都真係唔知幾多年後先有同類遊戲可以超越...

呢隻應該話係近年最好，historical 又真係唔輪到佢

如果會重制就好 而家用手機版玩 好難操作

支線真係會清曬先爆😂，四驅車玩左我成晚

開雞竇好好玩

今日開雞竇連續開咗12個鐘玩到頭都暈

persona